又大量招聘

深水埗功輔
星期一及三（3:30-5:00 導師$130/堂，專員$150）

荃灣功輔
星期三及五(3:55-5:30 $130/堂)

上環功輔
星期一及四(3:30-5:00 $180/堂)
*需已持有學位

有興趣留telegram

冇經驗ok？

上水 大埔仲有無位？
同埋返得多唔多？

有冇港島區

有興趣

Ssp 有興趣

仲有冇人有興趣啊

中/小學？

中小學都有

中學係中幾 驚DSE 跟唔貼syllabus 出事

TG: MADAO47

初中

有興趣ssp thx

廉價勞工真易揾 樓豬fat fat

有興趣荃灣 tg: ching111